Googl 一日升左近10%，追唔追好？

本身有2股，均價$1767

正常加倉升5%就加